連加特吹奏區

勁撚到

痴撚線勁過2和b幾十倍

今次agger你

根本一早要出佢 之後廢老打前
出lkk

勁過xx路

25b廢開

吹大力啲